CSL 搞$168無限上網

今次真係會慢撚到仆街

5 人集氣，平均 $168.4 享真無限全速 4.5G 數據
想達至 $154 無限上網，需要有一個條件：就係要 5 人集氣。講到呢度，相信聰明的網友已經知道，版主想說的是多人共享 Plan。唔理係乜嘢 Plan，版主只係想同大家計下，到底成件事抵唔抵。先睇官網，可以見到而家 csl. 將「用量皇」服務，都加入到多人共享 Plan 度，而且仲要減左價，只要攜號上台申請 $558 的 10GB Plan，就可以另外加 $150 享有真‧無限上網。就咁都仲未叫最抵玩，既然有真‧無限上網，當然愈多人平分就愈抵玩，只要再加多 $116 (每張 $58)，就可以額外開多 2 張 SIM，即 total 5 張 SIM，5 個人共用，平均每個人 $168.4。

岩岩先續左約
貴約黎架
屌你老母臭閪

早兩三年賣到貴一貴又谷行廣告呃d傻西以為佢會特別快

呃到7788就一野㩒低個價搶客
之個網速就攬炒

我都係俾佢呃左既傻西之一
好撚後悔

唔好食唔落飯就得

CSL唔撚掂出呢招等人收購?

屌你公海都抽水

自從用左CSL，每日返工放工搭港島線都load空氣，多謝CSL令我睇完左好多本書

願者上釣‘釣傻仔

真係唔好用CSL / 1010
永世後悔
我都係今日轉用3
北角去觀塘都可以全程上網,FB, 連登
以前係全程訓覺屌佢老母臭西

以前csl最好

依加cal 拍得住cmhk

仲未比pccw收購前